香港淪陷21週年

食足21年屎